啱啱個人妻客話請我飲人奶。。。

同佢傾開計話我未飲過人奶唔知咩味，佢話如果想試可以俾我試下

佢意思係直接飲？

定係入樽俾我飲？

我都想飲

佢話請你似杏仁奶呀傻閪

一人一邊

實好香

其實無味 好淡

直接飲啦緊係
招呼客人緊係飲新鮮奶

佢啱啱生完bb，話成日谷奶好脹好辛苦

有無奶味？

香味有奶香
但飲落似微甜既水

直接屌佢啦仲諗

食左辣野會辣

我入到嚟⋯⋯

把聲勁溫柔？

你都唔夠高入樽

可能佢老母最近生咗

入樽飲騷d
直接飲甜d

比牛奶淡同稀好多

你話佢聽你無飲過西水啦

幫佢吸減啲奶，減吓壓（純學術）

喺籃球場個個叫我入到樽健威

佢話訓緊教都會漏奶要戴專用胸圍

飲過，就係啲微甜嘅水，
同牛奶果種質感明顯係兩樣野

我想飲佢啲尿

咁你點答佢

我話咗想試

性暗示
樓主fat fat

飲完上面飲下面

轉頭拎個樽裝比你 唔係比你啜lin

林奠 孽瘤都係人妻啦, 無圖 你話鼠王芳 假博士請你飲都得嫁

係咪港女唔夠奶水咋

有冇乘機奶兩下Lin頭?
睇下佢咩反應

有得直接飲再開post

我都有諗應該大力啜定係用條脷打圈等佢慢慢流出嚟

幾廿歲人

同佢講你好環保唔想用樽

我入到黎..

Hello 無圖

想飲

愛滋乙肝奶

毒L又嚟無限幻想

入房飲

冇圖你話你啜林鄭都得㗎啦

人奶其實似蔗汁，好甜。脷伸： 以前係深圳飲過，源頭直供。

老婆生果時有飲過，好腥

利申：20年前

有冇諗過人奶其實會有菌 尤其你唔知佢有冇咩毛病

深圳光明乳業

咪ff 啦

ching似飲咗病奶

聽講話媽媽的飲食 都會影響啲奶的味道

證明你無飲過

答：禮尚往來,我請返你飲豆漿

樓主試探下點飲呀,

飲啦

睇到我孛力走已口左我扯哂旗條J屌屌fing 周街見到大波妹就同佢 發-生-關-係扯甩佢個爸瘋狂夾腸口爆媽媽媽媽飲我啲精落肚BB就飲媽媽肚裏面啲精Very健康快高長大不停抽插光合作用I go to school by bus!
屌到啪啪聲中出內射射好射滿絕對

屌你老母Birthday!
屌你老母Birthday!
屌你老母Birth屌你！
屌你老母Birthday!
BB生日快樂！

搣你粒lin搓大波波
飲完再屌 屌完再嘔
搣你粒lin搓大波波
飲完再屌 屌完再嘔
搣你粒lin搓大波波
飲完再屌 屌完再嘔
搣你粒lintry大波波
飲完再屌 屌完再嘔
搣你粒lin搓大波波
飲完再屌 屌完再嘔
好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶我要飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶我要飲奶好想飲奶好想飲奶我要飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶我要飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶屌超勁想飲大波Mummies 啲奶奶呀！！！

有新版

我有無得飲

苦沖開了便淡

杏仁亦要花氣力

直接啜啦

你話飲完奶之後都谷住谷住，不如建立長期合作伙伴

污染左

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

喺深圳飲好心就唔好講出嚟你分分鐘飲緊蔗汁咋

直接啜喎

???? 我直接係個 lin 頭到飲喎。

直心想知人奶咩味

on9
梗係問點試喇
識唔識架你

而家攤凍哂隨時食唔到

邊得嚟咁多菌
驚得咁多咩
有靚女既我一定飲

BB都係咁飲啦 又唔見佢地會飲死 咪又係健康咁成長

有聲

你本身同佢熟唔熟先 係咪平常相處好好有講有笑
你外型點先
如果以上都ok既你應該第一時間就應佢「喂ok喎 但點飲呀

人奶好似有好多細菌，係得自己生嘅bb先受到

Dllm，去馬啦！返來報膠，冇圖就冚家鏟

返青山啦，阿鬼

又諗起北海道人奶群組

幾有禮貌

3.6定3.8

試過老婆俾個仔果啲，其實好酥下

On9 po

甜架傻閪

成日同個仔爭奶飲

純文字討論？

呢啲成身都有肉感又成日誘惑人既淫賤女人一定要好好教訓下
咁大對奶 成身都有肉感
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股，淫奶又大又白 格肋底又滑又香 質個頭入去索 舔到佢啲淫肉全部都係口水
用佢對淫奶同大臀肉打我臉
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶+乳頭 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用兩塊大臀肉同大淫奶玩臀交同夾腸同奶交
用碌鳩磨佢手臂啲淫肉
再係後面玩腋交
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意誘惑人屌佢咁淫賤 屌到佢叫老公 邊問邊大大力抽打佢個大屁股 再屌到佢個大屁股搖黎搖去磨龜頭
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成只為做愛嘅性奴液便器

其實個個都飲過 只係唔記得咩味姐
如果你冇飲過 抵你死啦賤骨頭

大把奶媽 分享人奶

有消毒㗎

你嗰隻奶元素表嚟架喎

d對白設計得好岩陳惠敏本身性格

咁都千幾個正評世界變撚晒
換著以前樓主唔好話老母，阿嫲同太嫲都會比人屌到反皮

好配合個神態

即刻諗起佢配音同真人把聲,都好MATCH

青山 open day ?

你比得你飲 你預左飲飲下飲上床架啦

雖然成篇野唔知做乜鳩但都係唔爭氣地笑左

咁乳腺癌都有分泌物既

Lm 等樓豬包膠

On9?

child登

果然係連登
但我信你

笑咗

梗係入樽比你
入樽屎水比你就成枝隊哂

咩黎？

人奶其實係血黎，好似放一排唔郁佢就會變返血

呢單, 不過後來有人話係假既所以笑下算啦

請持續跟進
就咁睇都扯扯地

正

拉